(蕭山日報)蕭若元大陸有搞開報紙?

燒山好野!!!